msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: audinary\n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-22 01:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-22 03:14\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: audinary\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 511602\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: audinary@zener-diode.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 14\n"

#: desklet.js:59
msgid "Textual Time"
msgstr "文本时间"

#: desklet.js:75 desklet.js:149
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: desklet.js:77
msgid "Initial setup completed!"
msgstr "初始设置完成！"

#: desklet.js:228
msgid "Desklet Added"
msgstr "添加了桌面"

#: desklet.js:233
msgid "Desklet Removed"
msgstr "桌面已移除"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->notification->description
msgid "Select hour notification type"
msgstr "选择小时通知类型"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->notification->options
msgid "None"
msgstr "无"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->notification->options
msgid "Beep"
msgstr "蜂鸣声"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->custom-track->description
msgid "Select your preferred notification track"
msgstr "选择您首选的通知音轨"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->custom-track->tooltip
msgid "Select the notification track for hourly alarm"
msgstr "选择每小时闹钟的通知轨道"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->font->description
msgid "Select a font"
msgstr "选择字体"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->font-size->description
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->font-size->tooltip
msgid "Increase or decrease the note font size."
msgstr "增加或减少笔记字体大小。"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->font-bold->description
msgid "Make text bold"
msgstr "将文本加粗体"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->font-italic->description
msgid "Make text italic"
msgstr "文本斜体"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-color->description
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-color->tooltip
msgid "Set the text color for your widget"
msgstr "为小部件设置文本颜色"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-opacity->description
msgid "Text opacity"
msgstr "文本不透明度"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-opacity->tooltip
msgid "Set the opacity of the widget words"
msgstr "设置小部件字的不透明度"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-casing->description
msgid "Set widget words format"
msgstr "设置小部件单词格式"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-casing->options
msgid "Mixed"
msgstr "混合的"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-casing->options
msgid "All Uppercase"
msgstr "所有大写"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-casing->options
msgid "All Lowercase"
msgstr "全小写"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->text-casing->options
msgid "Capitalize only first character"
msgstr "仅首字母大写"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->background-color->description
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->background-color->tooltip
msgid "Set the background color for your widget"
msgstr "设置小部件的背景颜色"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->background-opacity->description
msgid "Background opacity"
msgstr "背景不透明度"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->background-opacity->tooltip
msgid "Set the opactiy of the background of your widget"
msgstr "设置小部件背景的抗性"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->locale-pack->description
msgid "Select a locale pack"
msgstr "选择区域包"

#. audinary@zener-diode->settings-schema.json->locale-pack->tooltip
msgid "Select the file required for your language translation"
msgstr "选择您的语言翻译所需的文件"

